數碼暴龍玩具討論區#21

1. 唔好係到問你堆玩具可以放幾錢
2. 626新動畫機係育成/冒險機唔係純聲光機
3. 歡迎大家貼收藏或者私底下交換機玩

有冇人知FRS 戰暴之前隔幾耐返一次貨 前幾日miss 左買唔返

終於有人開

又出

想知呢部同新機有無得對戰